一人一件自己小氣既事

我覺得自己好小氣

咪臭係 講明一人一個自己又唔講

冇人backup 屌 嬲

唔上高登

Lin登唔好咩

你講先

你講乜呀

好撚小氣 又話一人一件 自己又唔講先

你咪小氣囉

祝樓主